我唔會出賣兄弟

發夢好多人都比惡勢力威迫要將當日影嘅相交比佢地。我用埋銀行剩底果萬幾蚊請左律師，佢話如果我就算唔配合佢地係冇問題，唔通我攞部單反出街都唔得？

其他我唔方講太多。

兄弟行山各自努力！

推，加油

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —